好唔好考多次dse英文

大學畢業冇耐,但之前英文得level 4, 比人感覺英文唔太好.
猶疑緊好唔好考多次,希望可以拎到level 5, 增加競爭力..但比人話咁做有d多此一舉,唔知點算好..想聽聽大家有咩睇法 (預左比人話冇大學生主見嫁啦 )

咩u先

點解唔考IELTS.

ust,咩u會有影響嫁咩??其實之後打算報政府工,感覺政府好睇緊公開試成績

有期效,同埋感覺上local公開試多d人睇